[集思廣益] 點先可以令男朋友面對問題

成日乜都逃避 明明嗌緊交都可以唔應機

俾佢溝多幾條女

唔應機點知佢諗緊乜

怕撚左你 橫店講咩你都覺得係錯 解釋你又聽唔入耳 索性唔覆無謂浪費時間

男朋友都係咁 唔應機一排之後就講分手。。。

唔好chur，你愈chur佢愈想同你講分手